訓咗冇睇，以前話唔會揀差佬做男友d女去左邊？

以前咪好多港女講到自己永遠唔會揀差佬做男友既，仲貼晒圖

早排先發現有d同晒差佬拍拖
近排有個女仔fd同我講識左條差佬好正，條仔好搶手

所以話講公義喎，真係拎黎講

警犬配狗乸

最弊係有啲曾經講到實牙實齒
偽君子永遠更乞人憎

你係？

圖呢
冇圖你話你老母同警犬拍拖都得啦

新會然？

點睇盧斯達個ex同左個警察一齊？

抵贊
我乞食都唔做差佬

都係個句 出賣香港生癌慢慢死

留名睇反口

臭